記住官字兩把口，最重要都係自己既宗旨

呢排呢
勇武減少破壞-政府就話緊急法有效，立法無做錯，會加強惡法。

但如果增加破壞-今朝講左，叫和理非同勇武割蓆。

所以呢，根本唔駛理個on9政府做咩野，亦唔駛理班打手。

雖然我支持垃圾分類，但最重要既係團結。

信前線，不割，勇武加油

不過我出親post都沉，講完算數

記住我地一直以黎既核心價值

輕推下自己個post